旺角其當家牛肉飯意然小猫三四隻

第一次見冇人排隊堂食都冇乜人，發生乜事

其當家？

其當家係乜嚟？